一人一個gay 場之外嘅春袋

講下有咩春袋係可以大大力錫

我先 - 中国淫行總行

港鐵搞既商場 全部10萬人去一個商場會點?

青衣油庫

呢個就算有緊急法都可以照做

千萬不要掟汽油彈

供電設施？

真攬炒

只係想市面冇油同lpg用啫

會爆炸der

如果諗交通無非海陸空

陸既鐵路 黨鐵話搞停站
一遊行一暴力就停站

陸既地面 巴士小巴的士
阻路佔路比狗清

空 機場禁制令 但機場重中之中
所以一定要去

得番海暫時未搞過
碼頭唔知得唔得

海港城
九倉條撚樣最大聲奶共

資料支援，吳光正 九龍倉集團有限公司前主席：修例已死出師無名 五求運動無中生有

地產商商家佬

新鴻基
沙田：新城市
中環：IFC
旺角：新世紀
尖沙咀：新太陽
觀塘：APM
元朗：YOHO
葵芳：新都會

所有高級商場

新太陽....………

九龍塘/紅磡火車站

港膠所

港交所已經無人做現場交易
全電腦化

但可以諗諗ibank HQ

紅色媒體 返唔到工、出唔到紙

停止購物否則使用武力

青馬大橋
屯門公路－汀九橋－大㰖隧道交匯處
吐露港公路
龍翔道
紅隧

交通設施吉唔到佢春袋